朋友話：cmb d女已經比我全部like晒！

出極都係果d
都無咩女like返我
一係就奇怪樣果d

自問都正正常常呀

代朋友出post

通常物以類聚既

玩好耐 1個都無 好慘

Your face, your fate.

幾耐先

朋友
（有時都會忽發奇想諗會唔會有呢一日）

我有一次扮女人開個acc，放D正常樣既相，求其寫D自介，每日可以match 20個 D仔派住隊黎hi你，覆都覆唔切，然後我就諗，玩黎做乜柒

Tinder我都扮過女， d狗公好撚癲

個幾月

係真係一個like都無？真唔真阿 巴打咁慘照計點都有堆豬扒會撳 利申我係

無 可能我都太醜

你好少相？或者完全睇唔清樣？

1張 正面

頂 俾多d啦 一定有用 信我

我日日都有幾個matched

我近排都發覺少左女like返
可能佢慢慢派貨比你，想你比錢

由佢 樣衰 不了

你調返轉諗 d女得一樣 有時仲要高炒 托腮
又或者全身照個人佔唔到張相1／10你見到都唔想撳佢啦

真係唔關樣事 做人唔好自卑先
巴打介唔介意講少少背景好想同你做個fd吹下水因為我呢排都用得多

你樓上利申左自己係豬扒，咁我想請問下你每日到底有幾多個match？
D仔態度積唔積極？

覺得係睇職業
改個職業差幾倍

你既情況係點？由咩改做咩職業？

誤會晒 我係仔
我見果個巴打話個幾月無like
我話我衰極都成日有豬扒like下咁偶然都有一兩個正常既，

我話認識呢位巴打係傾下計 交流下 我唔係想match佢阿大佬更加唔係gay

要玩幾耐先Like得哂

一日先派幾個俾你 好似

我無寫任何野 其實match都係唔會得 太毒無興趣 無辦法

其實只係一個平台啫，唔洗咁灰喎
有無辦法同你吹下水

我都試下先

無灰喔 又唔係世界既全部

有冇具體D？有時我見到D女求其覆幾隻字我都費事再講落去

你都算有禮貌，不過D仔連第一句greeting之後就唔講野咁我覺得唔係你問題

我exp係就算我俾人like, ok埋，開cht room
d女都係極不主動 問一句答一個字咁
我唔知可以點同佢地傾

我咪同你一樣 我問佢地 佢地都大半日覆唔到一句

心諗又係你like我先既我又唔係要求你做乜，傾計啫 有時覺得連傾佢地都無心傾咁

豬扒都照like

因為佢地係 你唔問 佢地直頭連野都唔會講果隻

我唔係用英文 用中文
獻醜不如藏拙
用乜撚野英文好撚假
真人又要用英文呀唔通？

第一句招呼英文，之後就中文，如果條女句句都用英文咁我就跟翻佢

照like lor，禁like又唔洗錢又冇成本，對自己冇自信點出pool，你作為女方已經好大優勢

其實我都玩左唔係好耐 有好多問題想問
大家圍爐解答下

1，suggest其實只係系統依照我自己set既標準安排俾我，唔代表佢地睇過我或者like過我？

2，俾錢做vip, 先會睇到邊個likes you(即左下第2格）咁但係點解例如我無俾錢，每日12點discover果度（係discover, 唔係suvgest)都會refresh一次like我既人既？咁如果果度都睇到like過我既人有邊個，我仲洗乜俾錢？

3，做vip每月佢話有6000豆，點計先 買滿睇30日先俾？一俾錢果下就會俾然後第31日再俾？

我有做vip
即俾豆

明明前兩日都過一個鐘就覆
琴晚6點覆完 佢第二日3點先覆

交友app 呢樣野 真係令人頹

頂，我又係咁喎

1. 岩呀，唔代表其他野

上個月down 頭10日 0match
跟住就開始每日彈幾個比我
而家都有40幾個match
我覺得係個app問題多啲

你覺得個app有咩問題?

cmb?google只見到中國招商銀行